泛民如果用堅持一國兩制 會唔會比本土派割

泛民如果用堅持一國兩制 會唔會比本土派割

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

割你老母

今時今日你玩得選舉 本土係心到講好啦

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

一國2制終極目標係真普選

暫時唔會有衝突

有真。真普選我其實ok

咁你要修改基本法先啦

如果係必需的話

blocked

係必須修改先可以推行所謂真普選 因為基本法有寫左用咩方法進行普選 只不過香港人唔接受基本法嘅方案

入左去先玩嘢，五好甘沖動

五大訴求邊一樣違返一國兩際?

割你老母咩， 五大訴求就係建基於一國兩制